強烈建議巴士上層頂起高啲

就嚟撞到發神經

起撚高咗咪變架車撞囉

過條矮d既橋：連埋個頭頂批埋落黎

你不如怪你老母生得你太高，生漏左個腦啦

高啲點過隧道

炸晒啲橋 起高啲橋咪得囉

唔係你高
係你on9
揼低個撚頭好難？

啱呀

起過晒d隧道囉

我都係膠人. 巴士係好睇一水水貨. 有一水第2層就特別矮 , 有D就正常高

自己小心一點啦 ! 如果搭巴士撞到發神經再入埋青山醫院, 你可能係第一個

坐下層啦你
唔好坐上層

好多矮人發難渣